[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(7)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果1080 跌，1070 會唔會無人要

#加小小系列

1080ti非公要4月初
等得好苦

未來撚, ryzen vs 7700k, 會否像, FX8350 vs 2500K?

外加, 5年前的640P VS 1080P, 是否像今次的1080P vs 1440P & 4K

如果係咁N記會更開心

lm

1080未收到消息會降

唔同廠既公版有咩分別

佢水冷個風扇向出既？ 我上網睇 啲人把風扇都係向機箱入面
利申-：Txxxxxxxhk到砌

價錢分別

無所謂 push 同pull既分別 睇個人喜好 兩種都得

AMD RYZEN R7 1700
ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX
MSI Radeon™ RX 480 ARMOR OC 8GB GDDR5
G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16
Corsair RMi Series™ RM750i 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch

NZXT Noctis 450 PC Gaming ATX Case - White + Blue

點睇

算唔算降左?

NVIDIA公佈左會降

但我未收到消息"香港"會降

香港想減?
出下代咪減囉

降就應該會降既

但冇咁快啦

香港不嬲最遲

向出好處係將冷排廢熱排出機箱，其次係比向入少積塵係冷排到

自膠以為你講緊把fan，當我無講過

想問下各位巴打 咁樣$4888抵唔抵？
我諗住用terminalhk 黎比較...但係有d 搵唔到
最重要係我 唔識分新舊

計埋砌約4300, 但6400 同 1060 3G, 1TB HD, 無乜人會要

跑車牛

十年無玩過枱機, 希望能砌一部可以玩下機 (大作/LOL/OW之類) 又實下況既

唔熟各大廠造既主板同顯卡之間既分別，亦唔知道螢幕合唔合適

電腦本體預算大約9K上下, 螢幕2K左右

求各位指教

我見唔少人用4c8t i7開台直播打機, 唔係話好窒, 除非你推到遊戲設定太高
當然你可以唔夠用再買, 但如果開台直播單機大作, 而你又想推到中高設定, 6c12t或者ryzen 1700 8c16t會啱你

我聽人講有d人用另一部電腦黎capture再streaming, 聽講咁樣都得

有無位要執下 主要係攞黎打機
budget:8k-9k

Zotac降左 好似係

佢開2k+live 真心6核會好小小
煙既就x99 amd既就ryzen

純想知display 會唔會發展太快

950ti 現在係咪都勁野黎?印象2-3年前係堅野黎,個時4千尾5千頭
唔記得有無記錯

4-5千應該係記錯喇

980ti下話

唔記得

咁980ti 現在算唔算勁野
個陣好似岩左BF4 無耐

1080ti都唔見勁得去邊
玩4k game依然keep唔到穩定60fps或以上

1080ti 買公版定非公好

玩水冷就公 普通就非公
公版一般都貴過普通版

冷排放前面好似好煩

抽入 顯示卡/其他parts食廢熱

抽出 user食正廢熱

一句講晒，垃圾

入得多硬件台睇野, 就好想整下自己部電腦

冇幾多廢熱 影響根本好微，我一個 360 排連住 CPU, GPU 加底板三個 block, 水溫最高都係 40 度，排出黎既風都係暖暖地

咩cpu gpu

我之前一粒4790k超左 夏天已經熱到我出汗

請問係咪太舊？

邊一方面 小弟對於電腦真係唔識

兩邊裝哂風扇push同pull都有其實得唔得???

6400 雞肋u
H110 平b150少少就削左唔少野
Adata ssd風評好似一般
1060 3gb 雞肋卡
Gtr牛同箱係垃圾

你行水冷？水溫幾多？

得

一體水 h100i 好似睇唔到水溫?

散熱快但個發熱量都一樣既姐

唔該曬巴打

terminalhk呢兩個list會唔會好好多？

係咪最好兩邊都用同一款風扇???

睇到

唔一樣，傳熱既媒體唔一樣，效能同熱容量都唔一樣

如果一樣我諗唔會有人玩水冷啦，又貴又麻煩

釋放出黎既熱力會少d?

I7 7700k
GTX 1080

3x 唔過40度

我意思係 用風冷 一體水 自組水 排出機箱既熱力應該唔會有太大分別

出硬件前終極一問

咁樣出有無問題？
顯示卡係gtx1070
火牛用住cooler master既gx450先得唔得？

睇你個排幾大同埋幾多個fan

Cpu選擇困難症 呢排都上過唔同既討論區睇下cpu資訊 但啲comment都係不斷loop 嘈交多過討論（個人感覺） 我想問就係點選擇好

我預砌好都係大部分時間都係用於打機 轉片執相果啲工作我就用唔著既 所以預本身條list都係用7700k

但諗起日後 就應該1700多核著數啲 但佢打機確係差啲 佢多核用於多工工作既功能我又無用 但日後點都係多核好啲

咁究竟game係睇cpu>gpu定倒轉？如果係著重前者較多既 咁7700k係咪就得 最多日後換顯示卡姐

Game我唔會要求乜都全開較到最高畫質果類 又唔會話追fps(e.g110vs10x)都係差唔多姐 少果幾fps都唔會話太大影響姐

點選擇好 麻煩哂

7700k

冇一定，一個冷排同兩個冷排又唔同，水溫低 d 咁排出黎既熱力就小 d 好多因數影響

預算1000蚊 有咩atx箱推薦

例如一個 95w tdp cpu ,full load 120排高風速同240排低風速都係控制係60度

咁理論上帶出機箱既熱力應該係一樣?

Define S

有興趣收h100v2位巴打去左邊

我會咁諗，120 面積細過 240 排，熱量既集中同吹出黎既空氣會集中 d 理論上係會俾 240 吹出黎既風熱 d

我唔係 physic 撚，原理答唔到你

集中同分散姐

一個蘋果你原隻同切開個重量唔會變架麻

買部機返黎個陣 裝左window10
有咩方法可以降返落window7?
唔想再買碟裝

窮撚學生想升級電腦cpu，想問下有冇巴打放二手3系i7？唔該
Tg:yiu2203

咩socket先？
去EPC 搵啦

咪就係1155socket囉，唔該巴打，我搵下先

個排夠大如果溫度唔高分分鐘以經降晒溫
相對吹出既風咪冇咁熱

d溫降左去邊

風冷Silverstone PM01 溫度低但偏嘈

吹到好勁嘅stock cooler 其實無特別

上面睇落去好似好勁咁

簡單d講 原裝intel cpu cooler vs NH D15
吹出機箱都唔同溫度啦
解釋就唔識喇 事實係咁

65w你想佢比咩料你

體積大d 個熱容大d
機身大d 接觸空氣面大d

利申9up

其實最緊要都係個air flow順唔順嫁姐
水箱放頂 定放前面無咩所謂
最緊要機箱入面其他fan可以做到個air flow係同一個方向
咁樣就可以最短時間排走啲熱氣出機箱出面

即係一個水冷但個air flow唔岩 一個原廠fan但air flow排得走啲熱氣既話 原廠唔一定會差過水冷

如果唔谷部機但出黎啲風都好熱既話 即係機箱入面焗左好多熱氣 即係個air flow唔岩

一體 同自組可以選擇最唔影響其他硬件溫度既地方排熱
而風冷唔易
所以唔應同岩岩有巴打話 一體 風冷 自組 出既溫度一樣

唔係好熟想買部比屋企 TerminalHK D硬件價係咪市價?
驚砌機費平但其他貴番

新手一問
RX470同RX480
會唔會話差好遠？

如果想最唔影響其他硬件溫度既話
應該會係外置水箱最好
但一黎變左好大部
二黎好樣衰

amd stock cooler 其實睇落似以前Intel既散熱器

都係銅底.

不過佢而家呢款點解會勁過Intel.一來把風扇勁d

二來佢個散熱片高度.高過Intel好多.應該高一倍

直接用呢d款攪掂

超撚完仲勁過我張Fury X一倍.....

唔知咩價買到

呢個case正呀
不過要好有心機執線先得

... .. -..- --.. . .-. --- --.. . .-. --- --.. . .-. ---
至
... .. -..- ..-. .. ...- . --.. . .-. --- --.. . .-. ---

不過唔代表所有店鋪

利申:好似係.發夢突然出現以上符號

amazon 會699美金

1080 同1080Ti 做唔做到SLI

對表都譯唔到

唔得

摩斯密碼？

呢個係香港

有偉大既代理商起到

This is major tom to ground control

其實個符號我鳩打

網上搵d翻譯器求其打

今日幫人砌機，中田俾左塊冇update既h110板我，條list有g4650，返屋企砌完企左係度開唔到機
柒左連老母都笑鳩我

想問如果我7年前買個隻corsair vx550w 80+同Galaxy GeForce GTX 460 GC 1GB 未壞的話

出一set i7 7700k 底板 同ram會唔會唔夠力推？定越出越慳電冇問題？

因為d15散熱速度快太多

譯到鳥

等緊EVGA/技姦風水冷版或者牙石ROG

居然冇10算
大發慈悲

想砌部主機FOR 打機 想要I7同GTX1070
預8-9千 其他硬件唔熟悉
請問有冇LIST

你咁問,得一個答法

腦場有1080做到3999$
再等大廠跌價

換左新底板 開得返之前個window7 但係上唔到網同mouse怪怪地
咁就索性上window10 down左個iso落隻手指之後簡harddisk裝個陣 佢話我個hdd唔係gpt裝唔到 有無巴打識搞

無事了 解決左

1060 6g 定 480 8g 好

考慮Ryzen 7 1700,效能非常好

打機都1700?

今次真係加多少少系列
等佢再趺考慮入手
利申: 用緊GTX580

而家Ryzen 7 1700打機效能唔算太差,而且未來新game會食更多核,長遠黎講用Ryzen 7好過i7-7700

亞馬信都已經做緊四千幾個幾兩個禮拜 香港腦場/代理

裏面有一條銅管
唔似Intel 跟嗰個咁寒酸

係唔係話有rgb

好似得呢張係499USD

1700超盡可以上到幾多?
係咪要x370?

which?

haswell時代.intel都有銅底散熱器

skylake開始冇左

另一邊睇用家會唔會超
一般好多人都唔會超
1700 3.0-3.7Ghz 8核16線
7700 3.6-4.2Ghz 4核8線
唔攪咁多野既人係差唔多價錢下都係7700好d
除非唔急等到年中r5出埋先諗
到時amd d 老母板應該再成熟
現時amd其實都仲有d奇怪問題
更新bios死板/高hz ram等等

帶番頂帽先 打機only呀
做野用都係1700多核分工快d又平d

無知一問 咁一邊打機 一邊開住chrome
算唔算多工

amazon uk zotac 1080 425 pound

用緊i5-3570k + MSI Z77A-G43
UEFI 一開oc mode就自動衝上5.2Ghz
無論我較超幾多都係一樣
舊年暑假成部電腦逐part 拎去代理check 過無事
究竟係邊度壞咗？

我唔打機，等1700落價應該會買
但amd 板係咪唔可以夾intel lan?
點解全部都用realtek

6500至7000

中階打機
想要7700k
8gb ram

己有
Hdd
Ssd
CPU cooler
Case
點執好

Display 用1070定1060好

pm 01 fan hub 直駁火牛開全速好難都唔嘈

1080ti行貨有價錢睇未

上面有講

7700K
但落8gb ram 係就上16啦
Display有無?

唔好講打機 打飛機都怕你搞唔掂

Ram後加唔洗死既
1080p 全開就1070 畫質唔重要就1060啦
同埋唔追大作都可以唔洗1070

成日收人錢嘅三流reviewer hardware unbox
Nvidia GeForce GTX 1080 Ti Review [20 games tested @ 1080p, 1440p & 4K]
3:20
又黑正義人士

個Ghz應該唔準 5.2你應該自動關左機
驚咪望埋粒u溫度囉

睇你玩緊咩囉 有d game食u食得勁d 就關左chrome好d
多核就唔擔心呢個問題 開埋台都仲得

良心cooler

其實都可接受 通風真係幾好

咁樣即係5.2定4.2?

4.2 cpuz為準

1080 Ti FE版
SE:
Inno3D 6800
MSI 5990

task manager搞乜?

少少嘈都接受到既 太嘈就唔得啦

請問SE係?? 呢個係腦場價?

邊到睇?

聞說係七彩虹

有啲used like new都做緊499 全新都係～500幾鬆啲 香港大部分都仲做緊五千幾

SE岩岩收返MSI個價，似報錯
SE COMP、自己GOOGLE

8GB RAM 應該暫時夠用,頂住先
依家D RAM 咁貴等佢平時再買多3條

未有DISPLAY

要買既有
火牛
CPU
RAM
板
咩牌子好

支央田 1080Ti FE版
技姦 6999
Inno3D 6999
MSI 6999

海鮮坊1080Ti全系列繼續 IN STOCK 無價睇

預計中一樣，香港d濕鳩代理玩10算

我想問筆直8000hkd有無notebook推介？
唔洗輕,無乜特別要求
我想問mac book air大家點睇？

可以安心上森林買 就算炒都應該冇香港咁勁

個mon

成7000蚊

太細？

說好的6k-6k5呢

粒粒mon

13"mbp 有部9988

Refurbished都值得望下

香港班濕鳩代理
利申 冇諗住買

而家急住想買

link?

今日最新消息

有機會平過我琴日講既暗號

我都知價了 但出街好似好貴

想問問巴打們
啱啱換左底板 windows話要重裝 話個harddisk修復唔到
我以為唔匹配定點 都重裝左
裝完之後裝埋個底板程式
佢就係咁彈windows 發現硬碟問題
我想問係咩出事？中毒？啲線插唔實？
用緊hitachi 500gb hd
有冇咩方法可以控制住先？
啱啱換完router換埋板 陣間仲要換ram
冇咁多錢住

悠二有貨到未

琴晚果陣睇係3 left，今日冇啦。我係用pcpartpicker

想問下遲啲R7 1700落唔落到2條16GB Trident Z RGB RAM 3600MHz，定係要降頻先用到，我驚買完用唔
唔到又哂錢，砌新女諗呢部分諗到R哂頭
底版諗住用X370

3600要超bclk ，唔試過真係答你唔到

就算超唔足3600,降頻timing都會好靚，同埋bios update有機會會向上支援

有正野自己high完, 請留個位俾下手跟機

下一代 i7 幾時會出啊

有冇人幫下手

用緊7700k無超 cooler係gelid tranquillo rev. 4
玩黑沙全部較最高上70度係咪正常?

Idle同room temp分別幾多度？

未過100度都唔駛擔心

咩core voltage?

呢到睇唔睇到?
唔知係咪隻風扇掉轉左放搞到咁

真係幾高
你啲風扇點放？

想問下 MSI GeForce GTX 1050 OC 2GB GDDR5
有冇差唔多價錢又更好既顯卡
張垃圾顯卡要退役了
For 打機

有冇人會1080換1080TI?

是咪唔應該係到問？

機箱風扇前2後1上面1隻

會唔會係cooler落唔夠散熱膏？
你邊隻風扇掉轉左放？

而家部腦athlonx4 860k+750ti
心思思想換過部

但得～7000筆直

仲有rysen又冇咩game support到8c
e個時候仲入i7又好似唔抵屌

想問7700 ram 行2400
咁1700 default ram行咩速度？

可能係cooler個隻

機箱開機個制回彈得好差，有時開完機個制卡左位
要輕輕「壇」下佢先彈返出黎， 有時「壇」幾下未出，趕唔切搞到熄返機
有咩方法搞到佢？

呢款

你可以剩係換Ryzen + X370 + DDR4-3000 2x16GB
張750Ti仲可以頂多陣

T店有冇最新1080ti消息

Sorry, 底板用B350都OK
RAM睇你要唔要上到DDR4-3200

但750ti頂多一年/壞咪又要～2000買張1060(到時1160?)

H100i v2 噪唔噪？

嘈，其實水冷比大家想像中要嘈

係咪OEM認左底板

Btw 去軟件台問

between 隻wd 1tb hdd用左近3年
可否買新機只買ssd 用返隻hdd
d資料係咪會仲係度？ 會唔會好快壞？

水冷散熱都係靠風扇，你用咩風扇，同你用咩轉速會影響你嘈唔嘈

買 d 好 d 既 static pressure 風扇，1200 轉樓下正常都冇咩聲

ML120咪靜,但好春貴

X370啲板係咪仲係得華碩同MSI？
睇4chan講AsRock同即刻跛嘅X370板好似好啲

呢隻cooler係咪除左佢跟個隻
自己可以隊多把風扇係另一面
散多d熱?

打普通game 真係出返部itx 都唔錯

ITX性價比低,佢d板普遍貴d

其實大可以分兩次換,俾多D時間自己儲錢
你現階段升CPU,RAM效能增幅比較大

點解決

依家選擇7700k係咪仲有價講
係得一兩隻game先用盡cpu100% 日後應該向六核發展？四核跳去八核發展係咪過快 之前都係雙核到四核 八核等六核發揮到七七八八先開始大優化？ 雖然係未來既野 但咁樣諗正路 ？
比cpu個問題 搞到唔上唔落出唔到機

相差唔會好遠掛 又唔係要高階
4-5000蚊既應該差唔多

整一整d風扇仲熱左
81度

我會

想問⋯得4000畢直⋯可以點攪⋯？

T記1080Ti良心價

你指砌機?

之前砌過隻咁既野.In win chopin.有連埋150w 火牛
如果你隻game用intel hd 630 gpu都可以頂到的話(例如LOL)
其實買呢隻都唔錯.

想問如果買x370應該揀
Asus既 prime x370 pro
定係
Asrock既 x370 gaming k4

唉得隻550W牛
見到1080ti要600W
想換卡都唔得

對丫

其實機箱風扇要點放先最好
我個機箱得5個風扇位
前2後1上2個
係咪放晒就係好?
定係要講對流?

唔係放哂就好 仲要睇埋你想要正壓定負壓
加上最好就係機箱所有風扇向同一個方向吹

同問
硬係覺得散熱唔掂
同埋打機 顯示卡上到7x度 係咪正常

睇第一頁

你用緊邊隻550w?

所以1080ti非公真係要4月頭

Noctua d15用唔用得過？

其實OK

OK,不過怕頂RAM用Cryorig R1 Universal更好

i5 6400 2.7hz同i3-7300 4hz
一個skylake一個Kaby Lake
想問點解新一代 hz數又高高i5，但價錢又平過i5?
i3本身就係差？

Display card 7x度 好正常呀

最最最最最快3月尾.正常4月頭

其實唔關個Hz事
i5係4C4T i3係2C4T
有實體Core差好遠
有錯勿屌

琴日玩一陣黑沙 張7700k 80度
摸個機箱熱既屌
覺得係個機箱散熱唔夠好
散唔切熱
搞到個溫度慢慢上
搞到砌左新機都唔係好夠膽打機

我想問你兩樣野
1: 7700K 超到幾GHz,同埋電壓幾多?
2: 你用咩散熱器同機箱?

同埋部機係自己砌定人地幫你砌
記得你話唔打機都8x度
似係cpu cooler呢度出問題
有無落散熱膏

無打機就4,50度
無超 預設4.2
箱係cosair spec01 散熱係Tranquillo Rev. 4
機係自己砌 散熱膏都有唧
所以覺得係機箱散熱唔夠
散唔切熱令箱內溫度上升
搞到cpu會愈黎愈熱

4.2都80度？咁我4.8應該成部機爆炸啦

唔打機就無事
上下網就4X-5X度

我都係5把 (SP120)
2前抽入 (底嗰把後尾唔想SSD HDD吸塵. 淨插LED.
後同上抽出

T記賣緊 ASUS Z170 MAXIMUS VIII RANGER ATX $1599
其實抵唔抵玩 但係Z170黎 Z270同Z170差得遠唔遠

i5-3570k+GTX1070/1080 會唔會太頭大尾細?

而家spec
Intel Core i5-3570K
MSI Z77A-G45
XFX FX-785A-CDFC 2GB
ADATA DDR3-1600 8GB*2
Seagate 2TB HDD
ADATA SP920 256GB
Corsair CS650M

要散熱好要講 air flow, 要講正負壓，但呢 d 要慢慢試好耐

睇隻game食唔食cpu
唔夠力買2手i7 3770k乜都夠

有無巴打知呢支咪幾錢左右?
想換隻咪
依家用緊d一百幾十蚊咪
講野沙沙聲

求救阿巴打
部機砌左無耐 但用用下會成個畫面停左係到無哂反應
個鼠標仲移動到但會係咁轉圈圈 禁咩都無反應
呢個係咩問題

巴打想玩asmr咩?
想聽想J

拍下濕鳩片
可能整甜品之類

偽文青瘋

btw,點解腦魔無帶黑超emoji

補番啲硬件先
Intel i5-7500
MSI H110M
Ram 8GB Corsair
SSD Kingston hyperx fury 240gb
GTX 1060 6GB
Antec NeoECO II 550W

我都係呢款 買番黎第一日就爆左塊玻璃

7700係唔係原廠風就夠用？

宜家部機係咁樣
cpu: i3 4150
mb: asrock h81m
ram: team ddr3 8gb x1
hdd: w.d blue 1tb
牛: cooler master gxii pro 400w
箱: antec vsk-3000b-u3 matx
宜家開始有小小lag
想問下加個ssd同ram咁樣升級合唔合理？效能提升會唔會唔太大？部機就唔打機既，主要都係用黎文書，睇片上網，畫下AutoCAD咁唔lag就得

係，當然整隻塔散 (e.g. gelid tranquillo) 會涼啲靜啲
但點解你喺度問咗咁耐都仲未砌到部機嘅?

加隻SATA SSD冇問題呀，KLEVV Urbane U610唔錯
RAM升級都得，記住買返DDR3，不過樽頸應該係粒i3而唔係RAM

部機用左2年 依加打lol lag機
用緊
i5-4570
8GB ram
Rx470 Gtaphics
仲有咩要提供
小弟問左好多朋友都話唔知咩問題
請問有無巴打解答到 唔該大家

照計全高唔會lag，試下重裝

加ram，轉SSD，換2手i5/7，再戰幾年冇問題

T記買野O唔OK???
有性趣買返張

冇問題

I5 6500
Antec NeoEco II 550w neo-eco2-550

我會試下 thank you 巴打

X62跟嗰把風扇都好似幾大聲下...

CPU散熱器可以改用H100i V2

咁嘅spec 冇可能lag

食隻小兵都有時lag 會唔會係 router

你個lag係網絡lag定fps lag先..?
假如真係fps lag, 重裝OS裝完driver就開lol run, 撇除左software問題先

如果要Hardware角度諗..係咪行緊HDD? HDD就快打柴嘅話響OS鳩Click都可以窒到死

唔該兩位巴打
不過二手i5/i7好難搵

係行緊hdd但點睇到佢係咪要打柴?或者點檢查?
紅字唔明

OS=win/lin

要成個win7重裝咁誇張
因為我唔係好熟電腦野 我都試緊update個rx470個軟件

有無人有atx箱同MON平平地放，有DVI就得

有無人可以推介部畫到cad既手提電腦俾我?
聽日落黃金買.筆直$5500左右
硬件唔洗太勁,內顯夠畫到cad都夠.
求推

IGPU暫時應該係應付唔到CAD

竟然..咁巴打有無啲平平地既推介?

要用cad既電腦要有翻咁上下，notebook會去到幾貴

真係無特別要求,重唔重柒唔柒唔緊要.
想要實用(畫cad)
咁樣一部notebook要幾多錢..

Mac係你既好朋友

當初就係想平先唔想用mac book..
唉.窮是原罪

一係就平平地砌部desktop
再執部平價二手note平時帶出去文書

要帶部機出街畫圖.
desktop已經有

腦場仲有一手i5 4460既，4790就斷左了

今日一拆開個機箱黎打機
成個世界唔同晒
cpu 即刻跌到5X-6X度

跟悠二LIST應該無乜問題

想問既係機箱啲燈可唔可以熄?
如果唔得, 有咩無燈既機箱推薦?

用緊Cooler master silencio 352
冇換過風扇 CPU stock cooler
想再靜啲應該換風扇定裝左控速
同埋有咩推介

所以想問下有無d散熱好勁既機箱風扇
嘈唔嘈無所謂
只要唔係好似電鑽咁嘈就ok

求開箱文 有無review

我重想買

計綜合性能一定係corsair

將d風扇轉左做silent mode又冇乜野,一開頭覺得大聲係因為未裝CAM佢幫我FULL LOAD
不過唔知係咪因為咁所以溫度長期係30度左右跳黎跳去,我見人地D開箱keep住around 25度
順便買埋個hue+返黎 呢獲真係好敗家

未寫過開箱文 有D咩不足再補充

呢隻純粹係J佢個水冷頭個RGB effect
真係好正 好似黑洞咁嘅feel

btw 個盒寫noise level開到最盡都係38dBA 好似仲低過H115i嗰把sp140
但係airflow同air pressure好似輸哂

唔好用佢把風扇 轉corsair ml140就搞掂

你機箱風扇係咪前面兩把抽入同尾嗰把係抽出？
機箱可以考慮下nzxt s430elite
同fractal design define c
呢兩個箱都唔錯
個人用緊fractal design define c
唔錯幾好用不過個箱細過其他atx
如果用長display card或者高身既cpu cooler未必岩

其實而家仲有無話咩唔同牌子既底板同display card唔夾？

打機果時 最高幾度啊

綜合性能好似Swiftech先係,不過難買

悠二$8000砌機list 機箱可唔可以改為Thermaltake View 27 (CA-1G7-00M1WN-00) Window USB3.0 Black Mid Tower Case?

有冇人知Winrar 點樣開多執行緒

悠二有冇得代訂非公1080ti

求一條list玩黑色沙漠開到中級畫質
筆直5千

打左個零鐘CSGO 最高60度
中間係50-60度中間跳黎跳去

可以

求助,asus ac68u好定netgear r7000好?隻r6220壞左

你鍾意邊隻買邊隻算啦,太難講

買左r7000btw d電子野一壞就壞一堆,呢個星期就有隻mouse同電池壞左

係...
而加加多左把係上面抽出
閂返埋個機箱都Ok
都係6X-7X度
換箱都係唔會諗住
存錢換左火牛先

Cm 隻 masterliquid pro 240
請問幾多年保？

6x-7x度ok啦
算係正常熱小小
或者換過啲勁啲既case fan

有無巴打有電腦咪可以推薦?
$500~1000左右

幾時有asrock b350板賣？

有個20吋1600*900mon有無興趣
不過未咁快比到你因為新mon未到

買左大RAM
原來屋企廠機用細RAM
有無人有興趣接收
拆左紙包裝 未拆膠包裝
kingston DDR4 2133

blue yeti

近衣個禮拜，部電腦開左機，但個mon冇顯示畫面岀嚟，要開熄電腦總制先顯示到岀嚟，唔知係咩事同點先可以搞番點

諗住幫部機加多條8GB 2133ram
啲ram比3個月前貴左成100蚊

有排貴 起碼成年samsung先填到note7條數

百二萬你想點砌咪點砌囉

而家個價位 入1080係咪好過1080Ti

出左2張3200mhz 8gb 成1100蚊

想學百二萬LIST

冇三萬唔使諗，1080ti sli, r7 1800x , 3200 8x4gb ram, v1200 power supply, Asus crosshair vi am4, win10 pro, 600p 512gb/960pro

屌

1.2m server機打機唔會快
E7-8890v4 x4
Samsung128gb ram x96(total 12TB)
Supermicro 8048B-TR4FT
Intel x540 T2
Intel D.C. P3608 4TB
10TB HDD
WIN 10 pro
Quadro P6000 x4
App- smart Ups 5000va

BTW, 1.2m好似唔夠買RAM

12TB RAM要1,600,000

Sorry, 原來出咗GP100取代P6000

巴打係咪要
買錯左

ssd買mlc定tlc好？

klevv u610 / n600

Intel 600p
Mlc 就Samsung 960pro, mlc當然係最好，但係價錢貴一倍

想砌部機係要黎打2K17,FIFA17,同街霸既話,求list
係悠二巴打個網到大約執邊條list已經可以夠做?

應該5000條list夠 穩陣D就1060 3GB轉6GB

antec火牛壞左，但有單冇盒冇貼紙，照上代理保唔保到？

Corsair 115i 個水冷風扇時快時慢
其實有無software可以控制到個轉速？
明明cpu個溫度又唔算高 得3x度 但又轉得好快 求解

Corsair Link 自家野就有啦

呢條LIST 仲有冇差野?
想要黎打FIFA同2K夠唔夠做?

我淨係搵到Corsair link 4
但入面無得set

夠 有錢就買ssd uv400

識買買SLC

我想問呢個list仲要加咩野？
風扇 光碟機 balala 呢d?
完全唔識

CPU比多少少用7500

7500會有咩分別

快好多
2.7/3.3
3.4/3.8

咁想問係咪唔洗用光碟機裝window?
風扇幾多部好？

控制轉速係咪要插條usb線先得?

當然要，pump rpm 風扇 RGB 燈全部都係姐條 usb

用b75m d3h
I5 3550
msi1060
2條ddr3 1600 4gb ram
最近唔係好夠ram洗
想問應該升底板上ddr4換cpu
定係買兩條ram 抵d?

用USB裝就得

風扇呢？2定3部好

2入1出點都夠

點解唔打去代理問？

有個cooler master case 用左兩年
無問題
有興趣WhatsApp me : do7bear

冇壞就咁買條8GB RAM算啦
除非你想成SET換

點解二手4790k仲咁鬼貴
原本諗住up粒U就算
睇完個價完全打消念頭

因為求>>>>>>>供

咁既價我點解唔換7700k

4770k 囉

因為要換U,RAM,板,一闊三大
效能又唔係高好多

whatsapp

4770k淘寶都仲16xx人仔

dc 都多人放4770k

而家無

呢排好多人賣壞U, 都係去EPC穩陣啲

部機for玩pc game中階到
我諗都頂到幾年既

咁就咁加條8gb DDR3 1600就ok?

定拆舊果兩條走,轉兩條8gb ?
兩者邊個性能上好d?
定分別極少 睇budget就ok?

有幾多ram slot?

淘寶d定制線唔同鋪價格差咁遠嘅... 有冇巴打有買過好介紹
驚中伏

GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
GALAX GeForce® GTX 1060 EXOC 6GB GDDR5
新手砌機諗緊要邊張，唔知呢兩張差d咩
如果玩lol 2k呢d game定係1050 Ti都夠
另外係咪galax呢個牌子好d，我見條條list都係用呢個牌子

本身快少少
1050 Ti都夠

搵間多人買的就ok

1060同1050差成千蚊
係咪都係galax呢個牌子好？

有間好似叫uv工廠，貴好撚多
我就買料自己整，d料唔錯，好過一間叫南京乜乜乜既，個間就平，料就差小小咁
整體黎講兩間都幾好無伏

最平就ok

性價比高，牌子又ok(對比forsa煙佬)

咁揀galax，唔該哂兩位巴打
CPU 係咪揀i5 7500好
仲有底板想問下
Gigabyte 定msi好

6500/7500都ok
總之咪簡 六四00/7400
底版黎講聽講貴板黎講giga好似無咁好，msi隻h110 gaming比較抵玩

牛我建議你上neo eco 2 450w差100蚊
依隻全日系電容5年保80+銅牛

1080ti 非公個價會唔會高過公版?

一定唔會

咁牛就揀巴打你呢隻
底板好似都最緊要係耐用

Ssd有冇話咩牌子好，諗住要256

唔該哂巴打們

我用緊間叫 YY定制 幾好

想用m.2 SSD，但係底板冇m.2位
係咪要買張m.2轉pcie卡？
同埋要更新bios？
底板係asrock b85 pro4，見官網bios更新有寫nvme支援，係咪更新左就可以用m.2 SSD做boot機硬碟？

有錢咪用intel 600p 256gb7百幾蚊
不過行m.2 ....
你塊板要轉返有m.2槽既板，b250就一定有

有冇人放1150 既itx板 /連機箱
又或者邊度有得買(h/b 晶片組)?
同埋如果用緊win10 換老母板係咪要洗機?

插左啦 但係都無得set風扇轉速

係咪要mon?咁岩想換mon想平平地放,傾下啦 tg:alexhialex

岩岩再睇到rx470，係咪會好過1050 ti
我見都係貴三四百左右
如果係既話，rx470邊隻牌子好d

仲有見到480好似個價都係近住1500
其實預千五到，1050ti 同470/480，邊款好d 選擇困難症+唔識顯卡邊d好
求解答

RX470啦 google打rx470 vs 1050ti大把有得睇
同埋 顯你老母卡咩 蝗

Display sor，堅新手
470抵買過480？

有貨就當然rx480 8gb 玩大地圖game會有優勢 18xx-19xx都有交易 加上嚟緊應該dx12會出多啲game dx12上面a系會好過n系
到時唔夠力又可以加條二手玩cf 再唔係你上網睇有無人放仲有保養既顯示卡

480 8gb 就貴太多
Rx470/480 4gb 個價同1050ti唔差得遠
咁係咪rx470抵買d
另外關於電個到，我上網見1050ti唔駛額外比電，咁470就要額外比電，我牛就揀上面巴打推介既，550w，係咪都夠比架啦 同埋額外比電係咪只係要由隻牛到直接插多條線落張卡到

4條
官網話最大32gb 最快2133 都得好似

550w夠畀480有找 cf就話差啲啫

有無人diy 過4k laptop monitor
想搵人幫下手

cf係咩

CROSS FIRE

我想問黎緊砌機板用MsI z270 gaming atx m3，但係想用intel600p ssd係咪裝唔到，咁係咪要轉板/sad?

Z270應該有m.2槽 你睇下

M-ATX殼請問有咩推介，就咁搵好大海撈針

Define Mini c

買咗張GTX1080
上上下網突然會黑畫面 但係有聲
用緊HDMI, driver 376.33
可以點搞？

火牛幾多w? 有無插display card電？

650w 80+gold
插6+8pin

有無check過電壓

重新插過pcie搞掂

部電腦近期成日用十幾分鐘就斷電自己重新開機，之後就隔幾分鐘重覆一次直至黑畫面
只係做下文書野，上下網，冇打機，肯定冇full load都會斷電重新開機
check過唔係os同中毒問題
咁既情況會係底版，psu定ram既問題多

個次用3d mark 聽到部機有d dee dee聲
嚇到我差d屎都噴埋
即刻熄左個3dmark

用緊m3 點會裝唔到m2

巴打你買包網線定硅膠線？

如果1000蚊內可以買咩display card?同堆邊到買

RX460(~$8XX) / GTX 1050(~$8XX) / GTX 1050ti(~$1000-$1100)

巴打係邊到買

我有MATX Case賣緊 全新
TG: hyeri_hk

得閒就自己落腦場，都一樣。
唔想出去睇就T記網搵啦

新手想問下 如果砌左部新機
買左光碟window 安裝步驟係 開機 係bio set 光碟機 放碟 重開機就裝到？ 好驚買完裝唔到

另外 i5 7500 + 1060 6g 夠唔夠玩rainbow6 ? youtube 見i5 66xx 個啲cpu 都玩到

其實唔洗set都會detect到(多數)
其實i5無想像中咁廢，多數人叫你升i7係因為可以一了百了
無事後後悔咁解

我i5 4590 gtx970都基本上全開 有啲光影同細節無開 太光太多草影響視野 如果等得等ryzen 5啦

1-開機
2-入bios
3-set boot機個priority 將cd-rom set做第一
4-save 重開
5-裝windows

假設 其他硬件一樣樣 i7 i5 差$800左右我都諗緊儲唔儲埋個少少佢好 可以玩多1，2年
i7 + 埋window成 $9000 我主要想玩黑沙加rainbow 6 同lol

感謝 我youtube 睇完教學都驚唔識裝

睇黎r6 要求唔算好高

i5 4460 + gtx760
全low 80up fps

求救
岩岩洗完機發現張DISPLAY CARD有問題
ASUS 1060 O6G
無論我開LOL (未入GAME) / Bluestacks
Core Clock 同 Memory Clock會行盡 1620 / 2052MHz
Memory Used 同 GPU Load就正常
我洗機之前個數係會不斷跳黎跳去
而家LOCK死左係度

想問下display超頻ge step
係咪一開始就將電壓同power limit加盡先？
再慢慢試時脈？

然後你張卡就唔洗要了

有無人用緊藍牙手指(csr4.0)
如果隻耳筒係csr4.1係咪有機連唔到 ?

咁應該點做

岩岩epc有粒4790k半個鐘就俾人2200 eat左

唔駛搞power, voltage住
就咁拉core mhz同ram mhz先
50 50咁加上去

更新..
一開機唔開任何野
Core Clock 同 Memory Clock已經FULL LOAD..
但Memory Used 同 GPU Load係個位數..

新手想問下如果i7 6700推兩張gtx 1080會唔會無咁好?

定係換左粒CPU先?我想係1440P行到1xxFPS左右

之前買大左個機箱 想換翻細少少
define s window買左半年正正常常
有單有保 如果有巴打有興趣我抬到你樓下都仲得 價錢再傾

聽之前啲巴打講推兩張1080要靚底板先行得曬pcie 用得x99之類個啲可以比多少少用超頻u 橫豎你support到兩張唔差在個少少錢

Msi gtx970 gaming 放出去係咪唔但錢喇？

同想問如果用緊i7 3770
換張1080係咪晒氣

咁我係咪要換粒6800k同埋x99 先再加多張1080?

求賜教
之前買左張Zotac GTX 1060 6Gb插舊機
發現效果麻麻地 想砌過黎打黑沙 2016蘿拉

Intel i5 -7400
MSI B150 M3
Ram: KLEVV DDR4 8gb X1
HHD: WD 7200rmp 1TB
牛: CoolerMaster G550M
機箱就遲d決定

求賜教

其實應該唔會啊， 睇好多網站做benchmark, 發現同一張video card, 用新舊i7, 甚至i7 vs i5, 其實對打機benchmark冇乜分別

i5-7500
MSI B250M PRO-VDH / Gigabyte B250M-D3H

前日唔小心跌左一下個WD my passport ultra (大約跌30cm),而家插電腦 會show 到型號, 但讀唔到, 聽聲會聽到卡卡聲(估計係磁頭跌壞左)

想問下 有無方法救得番佢,因為呢隻HDD ,主要用黎save 低同女朋友既相? 6/2016 先買 應該未過保,無左單,盒

google 左小小資料, WD 1年內好似有資料回復樣野 係咪真?

如果最後要比錢救番D資料, 係咪 千元走唔甩?, 仲有去邊間公司救好?

急,求巴打救救

Google search Ontrack, 你有定心理準備會貴

點算，有人咁岩死2代i5nonK
顯都死埋唔知咩事
要打lol
但佢應該捱唔到ryzen
最膠既係佢想買1000千樓下display card
咁得番464同1052出到比佢

7代pentimum+rx464+b250 itx頂住先好唔好
定洋垃圾老母版加補番粒e3v2上去
偏要ryzen落場先死中低階機

因為佢地測試場景太少 唔等於實際遊戲體驗

有1000千我早就出左2張1080ti

想問下佢地係點樣計算收費?

6800得28條pcie 要上就要6850有40條
夠你玩兩張16x 16x
但我想講1080ti 2k 144 好似唔錯
我用緊玩bf1 全開aa都開埋 keep到12x以上

我買1080 定等1080ti好
但夏天會唔會過熱

Frametime 佢無show出黎

唔好意思電腦新手想問野， 想問下有冇網站可以check到d硬件相唔相容？因為我想買張新既顯卡同cpu放落三年前砌既電腦度

你list出黎，依度既人就幫到你
唔知係咩就去裝置管理員睇下你用緊咩CPU(socket)
display card就一定無問題

好啊唔該曬，我今晚番屋企睇完再問

家陣個list，麻煩大家幫下眼

顯卡揀msi rx470 gaming x 4gb
睇下咁樣好唔好 或者有咩可以改

砌完機 無windows
係咪有得上官網下載 裝左先再用key
部野擺左係到一晚

其實一般8x+8x行SLI已經好夠用

SSD唔好用plextor
機箱唔好用呢隻舊野
火牛可以用450w

真係要平百幾蚊收窄第時升級空間？

想問下香港終端黎間野有冇問題 出面啲評價褒貶不一 驚做水魚

用緊M6S定M6V

點解唔好用

價錢最平一定唔係佢

但佢勝在包送貨,同埋砌機費比出面平

自己衡量下做黃金d水魚定做個精明水魚

但玩到1080ti sli 得x8 x8浪費左小小

我想問Antec 隻NeoEco 450w
夠唔夠力推Asus / Sapphire Rx470

點會唔夠

但係我見Sapphire個網Suggest用500

ok thz Ching 本身都有少少懶唔想自己出去砌 不過有fd係其它網買notebook中過伏先會黎呢度問下

意思係平百幾換低watt牛會收窄左升級空間？
另外Ssd呢隻牌子唔好？
機箱應該就我都會再揀過，到時睇實物再諗，巴打們會唔會有推介？其實機箱點先係好

一開始我係用gx450推4590+960係係問題既
但係而家轉左7700k+1070
俾我既感覺係玩緊命
等緊出糧換rmx650
呢個係我既經驗

底板你揀塊matx既B250啦

機箱睇你有幾多隻hdd, 包幾多把扇, budget同睇樣
有人鐘意浮誇
有人鐘意沉實

如果買i7 7700K版 用咩水冷或風扇好?筆直400-500

4790k+970用neoeco400w都無野喇

呢個價用返風冷好過

Hyper 212 led turbo~$3xx
Nh-d14~$5xx

thz Ching

前日砌左.第日就送到
但無windows
可以睇我post

比左30蚊 btw送到黎插埋電缐入bios個畫面得唔得 個送貨員會唔會唔耐煩

B250好過我家陣揀個塊？
其實atx會唔會好過matx?唔知佢地除左大細有咩分別。同埋兩塊板價錢都唔差得好遠

新手求教
部機都砌咗4~5年
當年係為咗打機砌

近排覺得張網絡卡好似有啲問題
因為我屋企用緊TP-Link Archer C7 哩隻router
用部macbook pro或者電話上網都冇咩問題
係用部desktop上網有時會斷線 有時仲要重新開機先可以上得番網

所以依家想換咗張網絡卡 同埋另外想加RAM加到8Gb或者16Gb
平時都係上下網, 做野畫下autocad圖
希望可以無病無痛用多幾年

CPU: Intel(R) Core™ i5-2400 3.10GHz
Motherboard: ASRock B75M
RAM: Corsair DDR3 1333Mhz 4.00 GB
SSD: Sandisk ULTRA II 120GB
HDD: WDC WD5000AAKX-083CA1 ATA Device
Display Card: AMD Radeon HD 7800 Series
DVD-RAM: HL-DT-ST DVDRAM GH24NS90 ATA Device
PSU: Corsair GS700
Network Card: TP-LINK 300Mbps Wireless N Adapter

另外呢
啲散熱風扇好似幾嘈下
唔知除咗入BIOS之外
有冇方法可以整到佢靜少少

Thanks bro

電腦新手求教，想買d新既硬件換落部3年前朋友幫手砌既電腦度，但係又怕唔相容 諗住HDD同埋RAM呢d仲用得既都唔換住慳番少少錢，主要想換個CPU同顯卡順便買個SSD，而本身個火牛見佢600W好似好勁咁，想問下係咪都仲可以唔洗換住呢?

以下呢個係悠二巴打既7000蚊list:
CPU Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Motherboard MSI B250M PRO-VDH M.ATX
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Case Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

三年前砌落既機:
CPU Intel® Core™ i3-4130 CPU @ 3.40GHz
Motherboard ASRock B85M
RAM ADATA™ DDR3 1600 4GB x2
HDD Seagate ST2000DM001BOX 2TB 7200rpm,64mb
SSD /
Display card GeForce® GTX 760
Case /
PSU Corsair CX Series CX600 80Plus® Bronze 600W Power Supply

麻煩曬

換u就要換埋底板
新底板用唔到ddr3 ram
所以ram都係要換埋
建議如果想慳錢就收粒i7 4770/4790k算數

display gtx1060 6gb ok

今日出左黃金睇，matx b250仲貴過我家陣揀個塊
其實底板個chip(?)即係b150 b250呢d個用途同差別會係邊
同埋如果matx 同atx個分別剩係size 既話，係咪matx抵買d
麻煩各位巴打解答

B250多左 x4 pcie lane 同 DDR4 2400
你得張display卡既話一塊6,7百既matx已經夠

用緊 CM MasterCase Pro5
想裝一體水 240mm

應該裝前面定機頂好?

如果第時要砌機
預左用4k mon 用黎打機
BF1 BF4之類 同埋 flight simulator
唔會開盡特效
咁大概要用咩u 同咩graphics card？
留意緊RX vega 同r7 1800x or 7700k

搵人出張未來list俾呢位人兄

想問下係香港終端砌左部機.今日整個時發現撻唔著個mon. 想問下會係咩問題？
利申mon無壞的.線都無問題.

機頂有位裝機頂
熱力向上升，順手抽埋機箱廢熱走

有冇人收rm650x？有保養

我諗都要兩張1080ti

救命

巴打個箱買幾錢

收到 ,唔該

一千 budget 玩一體水
諗住買返同廠 MasterLiquid Pro 240
見 280 又差唔多價錢...

還是有更好推介 ?

990

how much?

唔該曬巴打

4K 144Hz定60Hz先?

how much?[/quote600?

有興趣
幾錢?

用咗幾個月

650

想問下
如果我玩緊game嗰陣
skype朋友上線個通知一彈出黎
玩緊嗰隻game就會停幾秒
咁我應該check咩

Pro5機頂上唔到280mm
240mm一體水推介你用corsair h100i v2

無人要呀
650x太長先想換牛

插左底板?

想問下火牛供電去cpu條8pin線兜背版唔夠長
除左買過個火牛之外仲有冇其他方法可以搞到

買條延長線

我可能會拎黎超少少頻
係咪都照樣可以買條延長線？

砌左部機半年，今日開機自動入左bios 話揾唔到我隻ssd 係咪死asd 隻嘢係crucial mx200 m2 2xxgb

最緊要唔好求其買D 10蚊嘅延長線,裡面得條幼銅用用下真係燒左條線
買返隻有牌子嘅例如Gelid

好吸引

係咪即係呢隻？
我上網睇話唔好買錯display card個種
我驚我搵錯

graphics card果種係叫PCI-E 8pin
你呢隻係CPU 8pin,放心

唔該曬巴打們相助

1080已入手 EVGA SC 森林買連運費4300有找

[其他] 肥花豪哥專業水冷中伏記

笑左，呢單野伏到暈低

玩水冷 DIY 先好玩架麻，搵人砌實俾人湯到豬頭

我想要
但岩岩呢排有d手緊

劏都唔緊要，都要交到貨比人先得嫁嘛
而家係劏完又要交唔到貨

我都係
岩岩先大執左部機

佢交到呀，同麥記買個包一樣之麻，同照片有出入姐

佢都做到生意,睇黎我可以幫人砌水冷起家了,上樓不是夢

60

唔該晒， 會留意下同睇睇評測

如果有興趣要h100v2可以搵我

而家經常打打下機彈game
已經re-install windows
點搞？

依家d人既語文係咪差成咁

前日都冇事 開心使用緊
琴日返歸就奶左野
咩都冇更新過咩都冇搞過

大家都係frames ，不用分那麼細

隻小米一開會狂講已連接
電腦睇係秒連秒斷狂loop
有無巴打試過

X62同個hue+上左機幾日 尋日開始個cam唔係下下都認到個kraken 唔知搞乜

ASUS GTX 1080 Ti Strix OC 非公

ASUS終於唔用HDT.改用銅底.而且睇落造工唔錯

不過pcb依然用台仔電容

69度full load
33dba

成績唔錯

呢張卡用電成 280w.有咁既效果.已經好好

不過超頻性同公版基本冇分別

今代公版太超得

非公今代1080 ti真係買佢散熱器

優點只有靜d同溫度低d

ASUS ROG 1080Ti 雙8pin
超上2000MHz有無得諗？

正路黎講.冇問題

公版都過左2000

正路嘅非公頻率穩定好多好多
公版要穩住頻率, 起碼要扯上80% rpm, 正路非公~40%千零rpm應該搞掂
ttx聽講扯上100%都穩唔住
同埋見人1080ti公版上水之後照樣會throttle, power都好緊要
等下tomshardware review再算, 對gpu clock分析得好詳盡

ps. 小心msi seahawk, 亦要小心msi gaming系列又唔知點cut料法但又賣得貴

出奇地係gpu對上個忽heatsink插左3支導熱銅管落去
非公當中極少見插足3條落去, 其他多數唔插, 或者插1條, 少數插2條
雖然asus呢次唔係插3條單向, 而只係得1條係單向&其餘2條雙向
呢忽heatsink明明冇乜pcb零件野擋住, 可以造到有咁厚得咁厚, 而且有對正gpu die熱源, 肯花心思搞呢一忽既廠真係極少, 更加估唔到asus今次會搞成咁, 仲未計d管冇壓平, asus今次真係痴左線, 仲要玩足10相ir3555.........

對比之下, d電容就真係冇眼睇.....................................

薄扇, 厚身散熱fin又密, 呢d先係路

intel 600p用轉插卡插落pcie 2.0x4到會唔會有bottleneck?

而家R7既板係咪未算最好，會唔會再等下新板會好d
因為打算一組就會長用for打機，起碼2-3年

等睇strix vs gaming x大戰

一眼睇哂, 太多廠浪費呢一忽heatsink

我仲想問下底板既野
假設chip一樣，其實atx係咪會好過matx
另外就係家陣買b150係咪唔係幾好
因為個fd建議我買gigabyte塊g1 sniper b7，同埋建議要atx
咁睇番atx既板又貴過matx唔少，如果買b250既atx板會out budget。
我粒cpu會買i5 7500，咁其實係咪b250會好d
Sorry for 1999

買咩i5 等R5啦

R5就真係等唔撤
呢排都冇電腦用好唔方便 應該捱唔到多一個月

AM4板有冇機會出itx

見到1600同1600x想換機

加＄1000 budget 上r7 1700

$1000夠由7500上r7 1700咩

$8k冇難度

又唔會8k既

正路應該同而家賣既公版價差唔多

唔搞cpu
剩係底板呢

asus今次strix唔錯呀.百屌成才

不過搞到咁.成本高左.佢肯定賣好撚貴

而且今代非公同公版超頻性差唔遠

真係買張正正常常.有個ok既散熱器.價錢合理少少既非公就算

唔知1600x打機fps高啲定1700x高啲？

啱啱睇下幾時買。原来用咗都未夠兩個月

B350基本上同B250同價錢， ＄1000點解唔得？

悠二，我打圓場你就當想開戰，似乎你想開戰多過我
Ram嗰度如果g skill 同hof比，hof可取之處就係平
如果hof同corsair 比corsair 可取之處就係brand name
如果brand name唔緊要，咁你又順應群眾壓力唔推asrock好嘅產品？
現實就係一隻牌子衰得多，啲人就唔會再俾機會佢，海天堂淨係衰一鑊都無人幫襯啦

我完全唔想坳落去，火牛我完全講錯咗，ram就係個人選擇，你推介最平嘅亦都無錯，火牛嗰度你enlighten咗我多謝你都嚟唔切

利申：繼續打圓場

G skill 8x4 32gb trident rgb 3866
Rog z270 hero
Corsair 750d airflow edition for case
Monitor: eizo fs 2735
Ax1500i係而家市面上最靚嘅火牛
Win10 pro ok
Hgst enterprise ultrastar 7k6000 2/4TB

你原本屌鳩人火牛閪得個保養長
人地拎哂data比你
自已無料咪成隻死狗咁囉
自己柒完就話係打完場

明明講緊如果性能一樣，
你會加加錢for brand name
講緊性能一樣呀
而asrock係易壞
所以唔推
唔同你話寧願買corsair ram呀
咁而家Hof ram有quality 問題？
Brand name同quality 都唔識分
邏輯關係都未搞好

打圓場個個好明顯係我啦下話?

我起個Post打既野.任何攻擊既成份都冇

我只係見你兩次都要去攻擊我既時候.我緊係要問下你到底想點.到底想開戰定係討論硬件.第一次同你理論.我已經講左我係為左討論硬件

今次你就再次去攻擊我.話我去洗人腦.買埋d冇用既野

邊個想圓場.邊個想開戰.你自己諗清楚未?定係你冇自知之明係自己開緊戰?

asrock其實我到最後係都有推.我只係冇去"大規模"使用asrock既底板

我講過四大廠既底板型號.我都有用.我都話左你根本冇去用心睇過我上次幾個回覆講緊乜

更何況.skylake也好.kabylake都好.asrock都已經冇左"窮撚救星"既優點

佢既價錢都已經同其他三大廠拍得住.甚至部份都貴d.

brand name我到而家都覺得係wfc.我係要brand name.我唔會去推香港本來冇人識既Sharkoon 機箱(先唔講我推完.之後俾人話打手)

任何牌子都有衰.多同少.我上次已經講過.四大廠既壞率基本上係一樣.就連火牛都係.如果個隻型號係冇問題的話.根本壞率大家都係差唔多.呢一點我上次又係又講.你根本就冇睇過我上次講緊乜

我岩岩起個個post話你.我唔只講一個point.我就係講緊呢一樣野.我仲有講好多野.你根本冇去睇.直接skip左

我再重複講一次.想圓場既個個係我.唔係你.我上次已經圓左場一次.你今次又要去搞我.仲要講緊係鳩up.你自己問返你自己.想開戰定圓場.個個係我定係你.你自己起心入面答自己.唔使答我

講多幾句

我係話."如果"你想開戰.我係無任歡迎.而唔係我主動要去開你戰

我唔係第一次俾人開戰.開拖.起高登我都俾人搞過好多次.我每一次基本上都當係討論硬件

我根本冇講任何攻擊性既言語

我重申.你係真係想明顯開戰的話.我唔緊要.隨時歡迎

加多句

我冇驚過

同埋.你如果真係想做主動開戰個個

唔該做多d功課.搵多d資料先

唔好要你個對手幫你搵埋d資料.幫你做埋d功課

以前玩asrock貪佢抵玩而且用料過得去 而家部機塊asrock都玩咗7年 而家asrock啲底板同asus giga差距好細 砌部機都唔差在嗰幾十蚊 點解唔揀asus giga？（雖然而家x370板最平都仲係asrock

asrock x370 killer sli / gaming k4唔差架

我有List用緊Gaming k4

同價錢睇埋用料

x370佢塊taichi先痴撚線

16相供電

可惜香港賣太貴...

我當你係amazon ship黎香港唔食炒價
剩係粒u都差千1千2喎

我覺得asrock 佢個taichi系列d底板唔差.佢好明顯係主打高性價比既市場

可惜.我地偉大既香港太貴

我又想打圓場，你又想打圓場，咁即係冇嘢好坳啦
從來都認為呢個地方係討論嘅地方，全部都係良性討論，我錯咗就認錯，你其他point都我都無異議，做乜要提出來坳？定係我要每個point都寫咗noted and agree 你先滿意？

1200咪即係1000，＄200就咪計啦，不如7500就出一條list,7750再出多條阿笨

Newegg同海鮮個價差成7舊

有米

仲有，唔使amazon,海鮮坊嗰價都係差$1175

我完全睇唔到你係想打圓場既意思?

我話左.你係唔係唔明自己係挑緊人機?講緊仲要開埋我名黎攻擊我.

想坳個個好明顯係你.如果你認為你個開埋名攻擊我.話我洗人腦既叫係良性討論.

非常好.唔錯

咁你繼續沉醉在自己的世界.我同你溝通唔到.

你話你錯左就認錯.我就睇唔到你點樣認錯法.你話你只係多謝我.多謝同認錯係兩回事.你既攻擊良性討論.我到而家都係唔明你想點

硬件討論.唔係根據point去回應.唔通係根據你個攻擊去討論?

人地提出完你回應都冇回.仲要去繼續攻擊.扯開話題.咁樣叫討論?

今日我都學到咩叫良性討論

cooler master v系列同corsair rmx系列.差百幾蚊

百幾蚊咪計啦

仲快過今天的我.打倒咋天我的

corsair rmx vs evga g3 點睇? 邊個好?

真係好多花生

你睇到個錯字未？自己睇留咗就話你睇留野
同埋係你叫我如果要繼續討論就黎依度
昨日我認會V series同rmx series性能上冇大分別,
今日你convince咗rmx series好好多，所以值得加$100-$200

唔差.你當係兩者同級

不過香港g3 太貴.都係rmx算數

Taichi

咁呀.ok囉.冇問題.起碼仲記得自己講乜

笑撚到仆街 賣出街都攪到咁 自己玩都唔怪你啦
卡+u 120薄排屌佢老味呃人呃到咁

X99 taichi係抵玩既

加壓上2300MHz有無得諗

AMD VEGA 公版顯示卡

今次冇水冷

taichi唯有睇amazon咩價位

一般家用超頻冇乜可能

AMD Vega出唔出Dual GPU

出就應該出架啦.照常理講.應該唔會唔出

呢兩代ichill真係好撚垃圾

其實我想問既係b150同b250個分別
同埋我粒cpu應該點都係揀i5 7500

嚟緊想轉1700 asrock x390 killer 顯示卡而家用970 唔夠就玩sil 是否不智

買左公版睇到呢個分特別開心

呢次佢大鑊

都真係幾不智

想有成效
一係等下一代
一係1080ti
一陣玩隻game唔支援sli就欲哭無淚

同埋而家玩ghost recon 開放世界 有時lag一兩秒 係咪提示緊我轉ssd去load隻game
利申b85 i5 4590 gtx970 8gb ram

白紅色

個cooler設計到block曬d風點會唔熱姐

不過一日唔上水都唔洗超
待機都成4x度

⋯⋯

名不符實

小弟好耐冇玩電腦同唔係太識野
想問各位如果想打下機睇下4k電影係咪汁悠二個15000list就得，會唔會浪費左部機

B150要update左bios先support到7500
市面上賣嘅b150未必update左最新版本bios 所以穩陣起見買250好d

我見如果一樣都係atx既話，b250貴頗多
其實有冇需要用atx，因為我個fd就建議最好用番atx，佢matx只係size上既分別冇理由價錢平咁多 我自己就唔太明點解matx 平咁多 有d既b250matx個價錢仲平過b150 atx
matx 既b250先係我既budget
另外bios係咪自己都update 到既？
麻煩哂巴打

收嗲啦柒頭
自己無料屌鳩人先

想問邊度會有b85/h87 itx板買
全新2手都得
想整部細細部做黑蘋果

你要update bios都要有粒著到機嘅U架

肥花 epc

十足十今代即刻跛1070 1080gaming windforce睇得唔打得

都冇

唔該想問，本身用緊隻plextor 256 m6s
依家就唔係好夠用。
想換隻512gb sata ssd 有冇邊隻好用
筆值1500到 老母板用緊gigabyte p75 d3
唔該

請大家冷靜,唔好將呢邊變成LF2戰場,多謝合作

我好冷靜架

佢唔冷靜咋

我係討論硬件架

咩事，有冇花生食先？

「討論」到一楝都無

花生完啦

唔好玩既

UV400

明白，咁即係最好就揀b250
咁另外matx同atx又應該點揀
其實有冇需要用atx，因為我個fd就建議最好用番atx，佢matx只係size上既分別冇理由價錢平咁多 我自己就唔太明點解matx 平咁多 有d既b250matx個價錢仲平過b150 atx
呢度都唔太諗得明
再次麻煩大家
聽日就去買

想問下關於gtx1070超頻既野 我用afterburner 將voltage 同埋power limit 拉到最高 分別係100 同112 超到2ghz 我想問下voltage 拉到最高會唔會整壞張卡 我張係asus gtx1070 8g 求高手指教

買過張

Atx 比 matx多socket 其實正常用家matx已經夠用

佢比你拉到既voltage高得去邊

咁其實點解matx會平咁多
Btw唔該哂巴打

真係玩大左?

咁有冇野

jumbo 1800x 賣緊3960 其他都係賣緊炒價，到底有冇伏

曲線想買新卡

直球黎

咁唔止塊板大啲

用料，d電容啊散熱啊都會好啲㗎

當然又唔係atx=靚料

Matx都可以好貴嘅

因為我見差唔多spec既板，matx係平過atx唔少
Gigabyte GA-Gaming B8 ATX
咁呢塊好唔好

想問下thermaltake Suppressor F51 機箱，用H115i 水冷會唔會頂到高身ram? 求指教

自己諗下，塊PCB細啲，PCIe少啲，平啲好正常

想出1700x 但想問下而家有咩風冷support am4 又ok 呢？
本來7700k 想用tranquillo rev.4, 有am4版未？

好似冇人睇到
推一推

汁你老母 執啊

打乜機先 接龍？GTA? 人中？定online game?

打機洗唔洗一萬

比個參考你
我張公版1070
Power 112%
Temp 92C
Clock +215
Memory +856
用GPU-Z睇到Boost可以過到2000MHz
無加壓，穩超

3DMark 超前147xx、超後155xx

答埋你加壓問題，
如果overload，nvidia驅動同張卡個BIOS會shutdown張卡，
除非刷BIOS/硬改，如果唔係個話，用Tools加壓都唔會咁易即時整壞張卡

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151$2340

ASUS PRIME B250M-A MATX ASUS PRIME B250M-A MATX$790

MSI Radeon™ RX 480 ARMOR OC 8GB GDDR5 MSI Radeon™ RX 480 ARMOR OC 8GB GDDR5$1830

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB$1350

Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 32GB (2x16) CL15 Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 32GB (2x16) CL15$1940

NZXT S340 ATX Case - Black + Blue NZXT S340 ATX Case - Black + Blue$570

Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU$860

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

總額: $10008

想問下 如果本身有條ddr4 8gb ram
加ram 要有咩條件
洗唔洗一樣型號 or 一樣gb 數

冇條件
同ddr4
同牌子當然最好

講錯 我意思係唔洗萬五 一萬都夠

唔洗32 gb ram
啲錢用黎上1070

比多$1200可以上1080ti,打機勁30%左右

比多小小

點解INTEL 600P 啲價升得咁快

全部ssd都會升得快

我起上年年中至到上個月.都提左好多次.ram同ssd會加價

上個月再提多次.ssd會再加

係你冇睇到人地問你打咩機接龍？GTA? 人中？定online game

如果想推盡2k 165hz mon
1萬夠唔夠做

都唔知你打咩game csgo overwhatch實得嫁

samsung幾時填完條數?

csgo 呢個台d人玩開4k, 200fps+架

仲要駁兩個moon

填完話你知咩

反正都加咗，咁就遲多陣先減價啦

psu延長線係咪得gelid香港有賣

你要延長邊條?

求救... 1700X應該點裝 我見佢唔係intel咁有防呆位
佢粒u上面有個三角型mark既應該指向邊...

cpu mobo 顯示卡

我用GeForce experience 裝完MSI GTX960既driver之後重新開機，一入windows個介面就Signals no detected
但係用安全模式就有信號，有無巴打知點解會咁同點解決

求救啊

安全mode入去刪曬D driver，重插display card，用display card開機再裝試試

會唔會跌返?

姐係first boot轉做display?

thanks

2k 165玩bf1不知幾爽
Ow就算啦 等緊尼亞pc 版

玩火線獵殺既時候 個畫面停左一陣 有時候會郁返 有時候直接沒有回應
I5 6500
Gtx 1070

左上角

其實可以睇針位的

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588 1

Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色 $490 1

Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $940 1

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830 1

Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15 $1040 1

Inno3D GeForce® GTX 1080 iChill Black 8GB GDDR5X $5499 1

Cooler Master GeminII S524 Ver.2 CPU Air Cooler $365 1

AMD RYZEN R7 1700X 3.4GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 95W AM4 $3360 1

ASRock Fatal1ty X370 Gaming K4 AM4 ATX $1430 1
畫圖打機睇片用，著重多工處理
求指點

各位大師小弟最近買左dead rising 4，發現最低配備都lag，用緊i5 4570，顯卡gtx760，ram一條8gb，用緊廢mon唔識超頻，想問我應該換顯卡先定換粒U先？
問fd話可以換顯卡先，budget3000-3500既顯卡有無推介？暫時睇中GTX1070，定我應該換i7 7700先？定兩樣換晒？求大師們解答下小弟

未加之前個價大約幾多

最平果陣699好似係 依家8百頭

ac68u r7000
你地會揀邊隻？

硬件上揀r7000..軟件上揀ac68u
有人講過ac68u有過熱問題
不過我會揀ac68u

換display
4440 , 1060 6gb玩緊
開緊高

好似500尾 600頭左右

Agger
顯示卡你就點都要換架喇，換完仲覺打機唔夠力再換埋u佢囉

講緊大半年前

graphics card等1080Ti非公板,唔好買iChill

每次見到Ichill 我都諗起天氣先生

洗唔洗一樣速度？

路過海鮮坊見到
1700x $31XX
1700 $26XX
請問有炒價嗎?

咁便

話說小弟想砌部機，主要打機睇戲小量文書，Budget 8000 左右。參考完悠二個 LIST 之後砌左呢張 LIST 發現 Over budget 左 3000 幾

請問咁多位 Ching 可唔可以幫手執一執，令佢唔好 Over 得太多

急唔急 唔急等R5啦

我打算 4月頭砌。 Ryzen 5 同 i7 7700 會唔會差太遠？

本身以為AM3+轉AM4可以唔洗重裝windows點知都係boot唔到要裝過
好啦裝好晒又得閒出BSOD
睇黎而家都仲係好唔穩定

利申：R7 1700 + Asrock X370 Gaming K4

r5 4月12上市 i5價錢 i7效能 等多陣啦

用翻普通機箱已經可以平翻1k啦

因為我都算係外貌協會會員
然後呢個箱又靚，research 左 airflow 又唔錯。
典型冇錢又大諗頭

Ching 有咩箱推介

都真係平唔小，但我怕佢要再炒多幾個月
同埋佢有四款，會唔會用唔著 6 core 呢

AM4 D底板幾時會有新板，唔要蟹LAN蟹聲都唔多選擇

Silverstone TJ11

budget?

有咩問題？

準備砌R5/R7，邊塊X370比較好?
定其實千零蚊果D都得?

ASRock Fatal1ty X370 Professional Gaming $2450
ASRock X370 Tai Chi, X370 $2199
Asus Crosshair VI Hero $2230
MSI X370 XPOWER GAMING TITANIUM $2399

買r5點會唔買1600x

點解sad ram ,價會升既

巴打 win ?

單純想走蟹

懷疑牙石高階都係用緊 蟹聲1220, 你點走呀?

咁轉左 r5 又應該用邊隻老母版呢

應該taichi最抵玩

win10

b250 or b350

裝唔到ryzen master個超頻程式
佢話冇咩數位簽處 請問可以點搞
我已經試過停用數位簽處模式裝佢 但重開機後又係開唔返舊程式

超左 ram ?

同你同粒U,同版
買左未砌

全原裝咋
而家睇下update 完 bios 會唔會好啲

我又係裝唔到

全套mb + cpu + ram 新買?
插緊幾多條 ram ?
無超 U的話, Ram 最有可疑

P7-c1

我裝到了 我重裝windows後 乜都未搞就直接裝佢
而家用到了

Ryzen 5 CCX係2+2同3+3
即係同1800X一樣打機廢
同埋Base frequency又係咁低 睇黎都超唔起
疊埋心水等Zen 2

依家打算咁改，希望咁多 ching 再幫我睇睇

CPU AMD Ryzen 5 1600X
Motherboard Asus B350 Plus
Case Corasir 450D

想問問呢隻老母版好唔好？我去 ASUS 官網睇 B350 Pro 先可以 2way SLI，如果我以後有可能upgrade 係唔係要 Pro 好啲？

機箱因要要擺光碟機所以選擇上少左。

另外 SSD 要 256GB 定係兩個 128GB 行 RAID 好？

Ram 想要 16GB，有冇更好性價比嘅 Ram 可以揀？

麻煩咁多巴打幫幫手

想問下4790k係咪唔上水冷超既空間唔多?

岩岩用7700k超4.5ghz
唔夠2分鐘粒cpu溫度上到90度..
係咪姐係散熱唔夠勁?
用緊tranquillo rev. 4

直頭係

真係廢到4.5ghz都超唔到?

AVX?

行 AVX 唔開蓋換液金，行水冷都會 90 度

咩係avx
我淨係教左xmp 同 倍頻
其他無set
利申 新手

有個用左半年嘅define s window有無興趣
有單有保 平啲比你

4.5G 本身 turbo boost 都有，洗咩超

你話兩分鐘就 90度，你行緊咩 program

見你好似唔係好熟硬件
不如跟番悠二list 算喇
想cut budget 好多位可以cut

我用bios超
再開prime95 torture test
開cpuz睇Voltage
Core temperature睇溫度

all core turbo唔會有4.5g掛

I7-6800K 超到4.0
GeForce® GTX 1080 G1 Gaming 8G
火牛 650W
老母板 Asrock x99 taichi

MON 1080P

玩Rainbow six 會LAG LAG

我想問係隻牛唔夠推定老母板出現問題

Onboard sound就算鳩數喇

Prime95 係行 AVX2 指令集，冇開蓋既 7700K 全部都係會咁熱，行水冷都一樣，90 度正常，所以 BIOS 有 AVX2 offset 俾你 set

跟據 Intel 所講係會，佢 turbo boost 有唔同既 boost step, 唔同既 step 佢會跟據需要去 boost 曬全部 core 定係部分 core

姐係offset左再行prime95就無咁熱?
但係offset左又有咩影響?

我都懷疑緊ram，但係而家去買一對好撚貴

offset 係俾你 set 當要行 AVX 指令時，會用 offset 既頻率去行，用意係等粒野唔好咁熱，因為 intel 太垃圾，用埋 d 廢既導熱物料，開左蓋加液金聽聞差廿度以上（refer to 某壇）有興趣可以去睇下

今日砌完部機 一開機黑畫面 底板show Error code:A2
究竟乜事？
cpu 7700k
mb Asus Rog ix hero
ram Corsair 8x4 3200mhz

補充 已經用on board ..冇display card

Cpu
Intel7700k 4.2ghz
板
Msi z270 gaming atx m3
Ram
Corsair Vengeance 3000mhz 2x8gb ddr4 c15
顯卡
Gigabyte GeForce Gtx 1070 Windforce of 8gb GDDR5
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
Intel 600p 254gb
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer
散熱
- crosair h100i v2
Case
Themaltake view 27 Gull-wing window atx mid-tower

我想問Msi 板係咪好易壞 洗唔洗轉？
同埋1070入面咩牌子比較好？條list有咩可以改下

底版無必要換
display唔好揀Giga既Windforce，一係G1一係Xtreme
想換平啲就Msi既gaming X
光碟機唔常用/無必要如:裝機要用碟之外，可以考慮唔落

7700K all cores boost 係 4.4Ghz

請問咁樣算唔算抵買? $3580

淨係用黎打機同少量文書

處理器：Intel 第七代四核心 i5-7400 3.0Ghz

主機版：ASUS/Gigabyte/MSI/Asrock

記憶體：8GB PC4-17000 DDRIV-2133

硬碟機：1000GB HDD SATAIII 6.0GB/s

燒碟機：24x double layer SATA DVD+RW

機身：直身/橫身/微型機箱（任選）連500w 80plus 認證火牛

顯示卡：內建 HD630 integrated HD graphics

音效卡：內建7.1 8聲道HD Audio Sound

網路卡：內建10/100/1000 Mbps Ethernet

呢個位set幾多好?

On99
之前有條心水list 諗住遲下砌

Ssd ram升到好撚多

唔好意思想問多個問題，如果想用番舊果張display card，咁新底板同埋個case又用唔用到呢？

邊到買到mini dp to dp 轉換頭?

咁你索性ryzen 1700 配asus prime b350 換埋ram
機箱 火牛之類全部用得返

早買早享受

啱啱係淘寶訂左EXP GDC， 遲下將部dell7559 改到行1060

成日都有個迷思
點解有時一樣1080一樣galax都有多過一款？行唔同cooler？
然後upgrade下graphic card 又要換埋mb，因為唔夠位？定係有其他原因撞左唔可以用返舊既mb？ 有咩人得閒解釋下

我4790k all core 4.2ghz

如果都係傾向想用i7 7700配msi b250m既話，係咪都係一樣顯卡火牛都用得番呢？唔好意思巴打

用得返

用緊asus z270f底板 7700k cpu
用asus個 5 way 唔知咩野自動超頻
最盡上到4.9GHz
但問題就係 cpu個GHz數會不停跳
0.8xx 2.xxx 3.xxx 4.xxx
咁樣係咪唔多正常？ cpu不穩定
求解

cpu係會唔多load時降頻

想問下, 如果我執到張ASUS P8H77-I 諗住做後備機嘅話, 3770 加 rx 470 個TDP 大概幾多左右? 因為個機箱要用SFX 牛 另外會用1隻hdd 同ssd, 平時會接外置capture card
唔知450W 夠唔夠? 個筆直有d 緊, 唔該晒

另外想問fractal design node 202 會唔會散熱較慢? 我睇過下應該淨係可以用stock cooler, 好似無扇位for cpu

同埋core voltage要幾多先穩陣...
youtube有人話1.3v穩超
但係有d就去到1.4幾v

我4.8mhz 用1.25v
Avx-3

咁點先算穩?
係咪要run個d torture test?

另外巴打們有無超頻教學

岩呀...
想學下點超頻

我自己就用prime95燒機去試 想穩定可以燒12-24小時

底板幾好用 巴打有冇興趣收個h100v2

avx點睇要教幾多?

買返同一個速度就得

買高mhz 最後都會跟返最細嗰個

如果case+火牛唔係GTR嘅我覺得ok

參考返悠二嘅list

機箱顯示卡個位散熱麻麻 IDLE都47度 想問下有咩散熱教路
箱用緊CM 690 III 透明側板
風扇 前:CM送果隻200mm 底:CM 120mm 後:CM 120mmx1
點搞佢好

有無巴打可以step by step教超頻

新手同問

冇顯示卡點打機... 你自己另外有？
所謂既80plus認證牛又唔知幾年保
個人建議你去悠二到望下
一係就去ssp d大行到問下

佢果條list似係copy屋邨list
我唔建議而家budget咁少走去買電腦,最少等Ryzen 5

3500蚊機買500w火牛到底係咩火牛

死馬踢acbel果類

而家ram好貴
你買得兩條ddr3不如成set換

部野因為部機禁完開唔著,但MON又有著
咁今個星4整完用得番,呢家又黎多次同樣原因開唔郁部機
有冇巴打知道點解
每個星期日都要罷工

推, 求指教

其實無所謂 睇下你超到幾多
我超到4.8
咁如果個軟件要行avx既時候 咪自動減到得返4.5

router 買ac68u 定r7000好？

呢個話題google search應該有幾頁result

仲要大部分係高登/連登post

遲啲會買1600x超頻 唔知配邊張底板比較好呢?

睇定啲先 唔使急

Ryzen有冇人試過超上過4.4g穩定？
只限風冷+水冷
ps：Intel計TDP同AMD計TDP有咩分別？

搭單想係度問大家︰

我有Netgear R7000比屋企notebook/電腦/Smart TV access
無必要7/24一路著但又唔會特登熄左佢
唔係成日存取，係Smart TV播高清片唔好lag

- 買多1個external Harddisk (2.5" HDD)連R7000
- 買1個NAS (e.g. WD My Cloud之類？)連R7000
- 買Docking + HDD，連R7000
- 其他

點搞好

有冇人淘過2手SSD,
想買隻俾舊Notebook用

想砌部5k左右既女
等之後ryzen 定用返Intel 好

想問巴打們
近排換左新硬件
ryzen 1700
b350m-a
g.skill DDR4-2400 8GBx2

BIOS最update
但RAM淨係讀到2144

BIOS set讀2400既話 會死機
電腦白癡求解

用返2144 一定bios有bug一係唔支援

姐係要等bios update
唔該巴打

跟悠二幾張list執出黎，
想問有冇野需要改又或者差唔多價有更好選擇

想問下
細機箱同大機箱
最大分別除左大細之後仲有咩

大機箱可以upgrade

通風好d 多d位比你走線
擴充位置多d

pm01用唔到dvd 機

1080exoc 近期代理都缺貨 只有snpr exoc

條ram要玩燈係我就用corsair

e5 v3個unlock core speed個patch搞到有d心郁想買e5 2683v3

上年有諗過買但core speed太低無買

corsair最底都係2666MHz b250好似用唔著

G skill

等埋RGB仲正

想問下Antec NEO ECO II 550 AN-PS-NEO-ECO2-550C 定Corsair CX550M好用d

兩隻差唔多價錢

我裝左window32想轉64要點做
係咪要買過隻碟重裝

屌係喎 睇錯 2133都咁尻貴既

Corsair幾時出rgb ram

咁換MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X可以嗎？
另外機箱有冇靚仔推介？
唔該悠二巴打

差唔多啦 一條8gb都升到4舊水 有埋散熱片led貴dd

主要係文書 youtube 畫autocad果類

CPU
Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板
MSI B250M PRO-VDH M.ATX
顯示卡
ASUS Dual GeForce GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版
RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
機箱
Antec P9 Window 防塵靜音
光碟機
ASUS 24x DVD Writer

預算不變(9k)
請問有冇不相容o既地方
機箱防塵靜音散熱有否更好選擇

改Ryzen 7 1700, B350底板, DDR4-3200 RAM好少少

用r7買咁高ram 驚唔驚中bug

我個時買兩條3000 corsair red led先1000多啲
貴得咁快

點睇corsair隻磁浮扇？
隻機箱扇好嘈想換
但係哩隻都成兩三舊一個
會唔會真係靜好多？

唔用咪得囉，除非成日過50度

而家update咗bios又好似少左出BSOD
不過都仲係偶然會出

成三舊水隻
你真有米

文書推ryzen

Case可以考慮吓FD啲case

AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4$2689

ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX$749

ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版$2180

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

Crucial MX300 Series 525GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD Crucial MX300 Series 525GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD$1060

Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15 Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15$1040

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$449

Fractal Design Define C - Black Fractal Design Define C - Black$688

~9163

咁望返個budget 你都係揀返intel算 老母板多平價選擇

如果驚,暫時行住2133MHz先,等確定有得刷BIOS fix bug改返上3200MHz

搭單LIST求評
cpu:
AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
底板:
ASUS PRIME X370-PRO AM4 ATX
display card:
ASUS GeForce GTX 1080 8GB GDDR5X ROG STRIX-GTX1080-8G-GAMING
ram:
G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16
psu:
Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular
HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch
SSD:
Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2
case:
aigo moonbox

求狠批及指教
P.S. 用咁多RGB係自己想有D燈得閒J下佢

graphics card等1080Ti Strix
你鍾意RGB都冇幾多選擇

[/quote]
graphics card等1080Ti Strix
你鍾意RGB都冇幾多選擇[/quote]

貴成千銀 打算過幾年先加多張

屌 自膠

新手報導
琴日買左個新mon同顯卡

mon：acer xb271
卡：gtx1070 msi gaming x
加埋$8450

個mon真心正 但係個cpu好似chur到好辛苦咁 有時開隻大作+youtube片 cpu會上到去9x% 好心痛 （用緊dual mon）
用緊i5 3350p

想問worth唔worth upgrade去i5 7500？

想買MSI GTX1080 Gaming X
呢張卡有冇伏？定有無同價位嘅卡比佢好

本身用緊咩U

服場sales話買華碩1080有得up上4年保，msi得3年

搵2手3770k/e3 1230 v2

我升左做7700k 手上有粒1230v2 凈左...想要可以留tg比我

Tg @wikiwika

本身i5 3350p

你都上到1070, CPU建議買Ryzen 7 1700
如果唔係唔值得升

MATX+透明側板+底置牛有冇心水?

1050ti vs 470
係咪470會好好多？
一樣有平買平？(giga好似最平

心乜撚痛

記憶體由Samsung供應
但Samsung因note7蝕左好多錢，所以加價補返條數

我用緊哩張，冇咩問題，只不過要長開風扇先壓得住個溫度响65度下(打機full load情況下)

ryzen 7 1700 or i7 770k？
for gaming and video

Prefer i7 7700

呢個價位呢張真係冇得輸 asus strix同giga xtreme都貴成千幾蚊

打LOL同時玩AN模擬器

550ti出hdmi vga都係咁 張卡係咪宣告死亡

內顯呢?內顯出正常既話就似係死卡

問完先醒起要試內顯
又要儲錢買過張了
請問430W牛咩卡又平又正

1050/1050ti 430乜鬼野牛

巴打add左我未？

想問下有無巴打會預高小小火牛w數
遲下補多張顯示卡行sli

有錢買幾多都得

呢樣真

通常黎講邊樣抵d?
出新卡買新卡
定出新卡 買多張舊卡行sli

Sli嚟做乜 打飛機？

問吓 好奇 唔係串你

咁梗係新卡好啦

zotac隻1080 mini好唔好？會唔會差過正常size版？

只係for第時upgrade

唔該巴打

速度一樣 又平

5年保=>zotac
3年最抵買 galax
除非帶信仰同你預會超張卡

好似冇得咁做

上面講到我買左144hz mon 同 gtx1070，
想問如果要換粒u（原本係i5 3350p），我見到悠二巴網站推介i5 7500同i7 7700k，但兩隻我mb都唔support

想問咁多位師兄，我應唔應該成個mb換走佢？定係買個e3 1230v2就推到？
我預個budget係around 2.5k。
求指引
我mb係asus p8b75-v

你換板就要換u+ram

一粒i5 千5左右,仲有1千蚊買mb+ram,有d蚊水

我ram有2條4gb，應該夠使
mb想問有冇推介？

換板ram都一定要換ddr4
唔support ddr3

而家係用ddr4

ow要開到最高效144FPS要咩spec先推到???
上battlenet個forum話要6700k+1080oc?

i5換i5有咩意義？
2手i7算啦

點解要盲追 144FPS?

你全時多過 60 FPS 就夠，有 tearing 你就考慮 G-Sync/Free Sync

如果你係極端追求，純粹睇到 All high settings 都過百 FPS, 咁我會建議你咩都買到最 top 就搞掂

用緊144hz mon咪追144fps囉
不過唔知佢係咪用緊
btw 1070上到144 不過要改少少setting
形象中 好似係

thanks巴打解答
一般8gb ram夠唔夠？for gaming同睇戲 duo mon

另外二手買cpu係咪都係hkepc買？我見而家冇乜人賣野
mb有冇咩推介

你試下買144Hz mon,開144Hz同60Hz睇下分別啦唔該

打機起碼16GB

利申，我用緊 144Hz mon

144Hz mon 行 60 FPS 會唔順咩？

雖然144fps =/= 144hz
但你用緊都問呢個問題咁你買144做乜

我要求係冇 Tearing, 所以我買有 G sync 既 mon, 你出到隻 mon 行 60hz 可以 make sure 就算我 FPS 對爆隻 mon 個 refresh rate 都唔會出現 tearing 我都會買架，market 冇之麻

你都識講 Refresh rate =/= FPS

我都想問下樓主其實佢想買 d 咩，唔洗衝住出黎抽水既

上年壞mon嗰陣換左個xl2411
本身有張1070 之後心郁郁想玩144fps所以換左7700k
但係開全高會戰嗰陣得80幾 所以好奇問下姐 都唔係諗住換

144比起60順滑咁多...唔係話60有問題
不過好小聽用緊144mon既人會問紅字既問題姐

No offense, 我只係答樓主 144 FPS 既問題，因為佢係問 144 FPS, 而唔係 144 Hz

如果講畫面既順滑程度，我絕對同意，但好多研究都指出左過左 120 Hz 後絕大部分既人眼係分辦唔出分別，當然市面上又係冇乜 120 Hz 既 product 啦

我純粹學下野想知姐... 唔係追求

最好既 gaming experience 當然係 hardware overkill 144 FPS, 隻 144 Hz moon 有 G-sync/Free sync 確保冇 frame capture 唔到

但豉油貴，雞又貴囉

affort 得起當買玩具係冇問題，但 budget 有限就唔建議追呢 d, 除非你係戰機機司，有大學研究過人地睇到 255 FPS 入面其中 1 frame 既 object

144fps ⋯我行到60已經夠

隻game行高過144hz
咁開g sync有q用
仲要加一堆input lag

肯定唔會
連買都唔包 點會包埋裝
同時你都應該好難會搵到人幫你裝

豪哥

係

2手野EPC 比較穩陣，dcfever最近好多假U黨

Without G-sync or the use of V-sync, you get tearing. At 144hz, tearing is less noticeable, but it does not eliminate it. Tearing is still there.

G-Sync and FreeSync Explained: Variable Refresh Rates for Gaming

我唔明你講咩，即使你行 144 hz, 你 FPS 大過 144 你一樣會有 graphic tearing

直接問T記呀

想玩一體式水冷h100iv2,想問下洗唔洗定期換水之類，同有咩要注意？

唔洗換，拆唔開的

得閒睇下喉邊有冇滲漏，係 Corsair Link check 下 pump rpm 正唔正常，同機箱夠唔夠位裝個冷排

留名學野

有冇興趣收一個

同埋新手一問
宜家有冇鋪頭可以check bios 係咪最新
聽日出部h110 G4560 驚瀨野

俾左少少買250啦

各位巴打, 而打邊張64GB tf micro sd card 抵玩?

幫fb問
CPU
- AMD RYZEN R7 1700X 3.4GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 95W AM4 $3360
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $740
顯示卡
- Gigabyte GeForceR GTX 1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 $2130
RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $910
火牛
- SilverStone Strider Essential Series SST-ST50F-ESB 80Plus Bronze 500W PSU $399
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $299
散熱
- Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler $318

服務:
產品: $9425
砌機: $80
總額: $9505

想問下張list有冇問題
會玩超頻 唔知隻牛夠唔夠力推

FB都要list

fd sor

應該兩條 H.264 MJPEG 入(24hr record & alarm record), 兩條 H.264 MJPEG 出(live read & record read)

仲有唔知隻死人ipcam(Coolcam NIP-25SY) 粒U 頂唔頂到

之前只知class 10 最快, 乜而家出到 UHS-I UHS-II

呢張得唔得? [TF] Toshiba東芝 Exceria 64GB 90MB/s UHS-I U3 microSDXC Full HD videos 記憶卡 HK$ 175

買250做乜

應該係想講B250
價錢差一舊水

想問下電腦開唔著隔兩秒自己reboot係壞左咩?

有冇blue screen?
幾多條ram?
Spec?

I know B250

B250平h110????

原來呢到係T記客戶服務部

高過個mon refresh rate
g-sync就冇撚用
除非開v-sync

兩樣野都會加input lag

冇
硬管水冷唔係一樣易嘅野
搵人整都會好貴

無blue screen
2條 8gb ram
spec 唔太清楚
淨係知
i3
550w 牛
底板 b85m d3v
R9 270x

想問下nb 壞左去邊度整會比較好
有無d 較好信譽既鋪頭推介

頂買曬d野番屋企先發現個機箱d風扇插唔落個底板
第一次自己落手落腳砌機搞左3日都未得

想入張RX470 4GB
GIGABYTE RX470 4GB有冇伏?

大概6月中砌
咁樣o唔ok

仲有無貨先？早幾日見到11XX比人掃哂鳥

用一條ram先

打機用？

用一條ram開到機入到windows
咁係咩問題?

乜野 v-sync 又 g-sync?
有 g-sync 我仲開 v-sync 做乜春呀？omg

如果你話 g-sync 有 input lag, 唔同你 argue, 自己去睇

已經搵曬料餵到埋口都唔睇，而家 d 人真係難服侍

無野。又自己熄左無限reboot

6月中都出埋R5 咁快就諗定

係 諗住用5-6年先換
同埋會同時間玩幾隻game

用用顯 折走張display card 用一條ram

r5得6核 諗住直接上8核

根據benchmark 多核打機唔好 r5更啱

長遠嚟，r7又啱用嘅

試完一樣無反應開唔到機
黑mon
keyboard mouse都無電
開都開唔到

壞牛？

我聽日出去買新牛再返黎試下先
唔該晒巴打

你估吓可唔可以開核？

貴少少
但一定用到7系U先啦
買h110又要搏update左bios
一陣買中未update既你就企左係度

H110唔係都support kabelake咩

都要update左bios先support架 市面全部貨都係新出廠架咩老友

岩岩epc先有單野係正刀買左張h110未update仲要俾200蚊update

想問下悠二巴打條$18000 i7-6800k機list玩4k 60fps(GTA, battlefield之類)最高畫質係咪應該冇問題?

另外想問4k mon有咩推介？

intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3
Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 數量2
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
GALAX GeForce® GTX 1080 Ti Founders Edition 11GB GDDR5X
Corsair RMx Series™ RM750X 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
SilverStone Primera Series PM01 ATX Case
CPU Fan Noctua NH-D15S

用6800k打機會好過用7700k咩?

成條照cop出黎

呢條list改做Ryzen 7 1700X, X370底板會抵好多好多
散熱用Cryorig R1 Universal或Corsair一體水冷

同埋等1080Ti非公板

我mb係asus p8b75，想換cpu但換唔到去i7 7700k.. 有冇邊隻cpu可以頂住先 唔想換mb

利申：用緊i5 3350p

一齊等啦，我都等緊非公先出機

做乜鳩
g-sync係有input lag wo
你自己貼完link自己唔睇?
有g-sync點解唔開得v-sync
笑死我
問多次
fps高過Mon refresh rate
g-sync有咩用

爬過reddit話最好係g sync v sync 係control panel開，limit個fps係142hz，in game turn off v sync。

睇你咩game
csgo咁做嘅話 input lag會多到飛天

巴打咁陰人呀

想知rx 470效能最高去到邊
bf1 watchdog 黑沙畫質開到中上得唔得

watch dogs唔得
頂龍開中，仲要都係lag

i7 3770k
Xeon e3-1230v2

3770都要差唔多3k
我換個mb+i7 7700k會唔會性價比好d？

邊到搵差唔多3k
定係又想學某人3千幾買4790k

i7 3770 係jumbo同centralfield web都搵唔到price，咋

二手啦屌
邊會有全新
雖然二手應該都唔易搵

dcfever有兩粒

1001